其實你地成個傻系咁激動係咁搵疑點做乜？

Trump又唔會唔做嘢

你地發現到啲野人哋選前都講晒出嚟

你地激動啲乜？

唔討論要討論區嚟做咩?